部車隔音好差

岩岩買左部2009 mazda 3 sedan
但隔音仲係好差

想問有無巴打試過用哩啲產品？有咩feedback?唔該

【马自达3星骋马6昂克赛拉昂科塞拉Axela专用全车门隔音密封条改装】点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€afnqb2ciSL5€后到👉淘♂寳♀👈

Mazda想有Lexus既隔音？

開哂d氣袋出嚟咪得囉

加幾碌膠條就ko隔音問題的話
部phantom就唔駛加百幾kg隔音料啦

認真d答你
全車痴好哂堆膠條會有少少幫助
但你車輕料薄唔做全車隔音都一樣係嘈

日本車係咁 想靜玩歐洲車

冇用 唔駛搞 嘥錢

用家問題
係連登，馬自達唔會有問題

認真mode
1) trie換左可以靜D
2)比人起龍，做過隔音

$$$$$

米仔靜音胎王 P3ST，換左先，仲可以解決硬避震問題

萬記一向冇隔音咁滯。
唯一例外會係2018/19 CX9同Mazda6

利申: 而家揸緊Mazds中最嘈最冇隔音嗰部。

小心Mazda打手咬你

揸車就係要聽到少少出面嘅環境聲音先夠安全

要拆門板拆地毯拆錶板加啲隔音膠毯先有用
不過mazda3就留返啲錢換部好啲既車算啦

唔關出產地事
關牌子同級別事。
Lexus都係日本車，一樣可以好靜

簡單啲就 corolla 同 Camry既分別

留番啲錢換車好過啦

拆撚完到門板錶板飾件響
仲ON9

Mazda 其實 building quality 麻麻，接合位表面靚，但實際麻麻

佢音響正，個bass一勁，車門共震到RR聲，證明造功唔夠好

啱呀 啲人手工差就係咁先
所以都係留返啲錢換車好過

香港啲垃圾路 7系都一樣嘈

車仔係咁上下。

我架A3都係行石屎路好Q嘈, 換左條TYRE 就靜晒。

要靜要跑大型房車, 歐州車會再靜少少,

0治例外, 仲靜過歐州車,

真係要無聲就買架RR ,

唔夠錢買RR可以用返既萬3 買5對耳塞上車派, 搞L掂

唔想換車，可以拎幾千出黎全車做隔音，會有d效果，但唔好太大期望

萬事得下話？

戴耳塞就靜曬

Mazda隔音好差..
利申：渣緊

Mugen RR 呢